唔怪之得？怪唔之得？唔怪得？

大家講呢句野既時候係會點講
唔怪之得？怪唔之得？唔怪得？怪唔之？等組合

唔怪得之
吾之怪德

吾之怪德 未聽過人地講 好新鮮

唔撚怪之得啦